今晚有我鍾仔幫你旁述世界杯分組賽哥斯達黎加對厄瓜多爾

鍾:嘩呢場真係世界級既賽事黎 ga
你話係咪ar天經

經:係ar係ar

鍾:講返場波, 藍衫白褲左攻右既係哥斯達黎加, 黃衫紅褲右攻左既係厄瓜多爾
每逢我講呢句都會諗返同阿叔一齊講波既日子, 真係每逢皆節倍思親

經:係ar係ar

鍾:係呢阿叻哥, 今晚呢場世紀大戰, 你點睇ar?

叻:梗係精彩la仲駛講, 最精彩係咩ar?? 係我地 tvb有得免費播ar ma, 你話係咪先

超級巨聲/洪天明/kk/o靚妹: yeah~~~~~~~~~~~~~

阮兆祥: 有 tvb, 今晚唔駛開 p

鍾: 其實 tvb 對廣大既球迷真係不薄la, 天價投個轉播權返黎, 仲要有我地呢班專業既評術員為你講波, 真係有今生冇來世

經: 係ar係ar

送禮: 喂講返場波先la, 厄瓜多爾入左一球la

超級巨聲/洪天明/kk/o靚妹: yeah~~~~~~~~~~~~~

阮兆祥: 厄瓜多爾都曉入波, 巴西今屆實冇甩拖

鍾: 呢場世紀大戰真係超級精彩, 我成世人評述過咁多場賽事都未試過咁開心, 梗係la, 睇波梗係一班人睇先興奮ga ma, 係咪ar克勤??

送禮: 不過興奮都要抖下既, 話咁快就半場, 我地去睇下 d 更興奮既野, 就係廣告

超級巨聲/洪天明/阮兆祥/o靚妹: yeah~~~~~~~~~~~~~

(背景:起來起來起來起來~~~~~~~~~)